[Linguistics] code-switch問題求教

code-switch係香港咁常見 其實有冇research研究過咩程度嘅code-switch係可以接受/over咗？

點為之可以接受
code-switch終極板應該會變咗creole

譬如OK, send email呢啲係大部分人覺得可以接受
而將「我搭巴士返學」中任何一個字轉做英文再講句句子就會令人覺得好odd
有冇一啲rules可以介定點mix係odd呢？

我覺得你呢句好odd
btw
應該係一啲比較難用中文表達嘅嘢？
利申 冇研究Lingustics 但係有少少興趣